「有圖」ps4手掣粒的油淋淋點算

番工番到有一排無玩ps4
個手掣就咁放左係枱面一排無用就變到咁
抹完又有抹完又有 點算

拎去炸吉列豬排

我都試過，玩下就無事

+1 而且仲會黏毛 懷疑係曱甴分泌物

唔會呀maaaaaa 屋企長年無甲由

硬係覺得唔同左feel咁

叫左你打完飛機要洗手既啦

呀哈哈哈哈哈！！！！！

不嬲射哂上天花板多

唔好再玩

試下用酒精抹

可以用梳打粉加水抹 好似係

溶膠
買個笠笠住佢算

夠啦你爆晒啲腸落地啦

小弟用過 過兩日又咁

岩岩用左洗手液

係咪長時間倒轉手制放？

爽身粉試過未

我舊手掣都係咁
搵棉花浸D火酒慢慢抹

抹左一兩次都係掉左就算

粒膠擺得耐就係咁，上網淘翻粒就得

熱? 曬住?

手掣粒的

溶膠

真！？淘完點換

曬就應該曬唔到，但熱就真係幾熱

咁又無wo 就咁平放枱面

笑左

梳打粉開水

買過隻喇

用溶甲水, 楂子甲油個D , 去沬一次

你d毒撚油

x2

其實用酒精抹就可以

試過一次 用白電油抹抹就得

用soda粉加水 毛巾慢慢抹

高汁, 講多少少你抹嘅過程個衝擊會再大啲

搵酒精抹下

加個套俾佢

正解

洗甲水 搽 抺

一行都有咁多錯字

巴打要留意下錯字問題

D膠溶撚左

認字特警

啊仲有個指字

出左名了
讀書我第一個作文錯別字扣到唔合格

屋企個隻都係咁，太耐無玩，好彩睇到呢個post

換過個啦

天拿水